Title: LivArp, Powder Toy et autres raspberrytudes...
Number: 2.6
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix et Bubulle, le jeu de Tolrek avec Powder Toy, le logiciel libre Brew Target pour apprendre a brasser comme les vrais, une interview de Arpinux, createur de la distro Livarp
File: ParoleDeTux15.ogg
Filesize: 299184958
Date: 01-07-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
